棄兔者 一對狗男女

好返左幾個鐘都講得出

Mk仔女
無所謂啦
唔揀有愛心毒撚就係咁

報警報鳩王刚

做乜鳩
棄養要脅報狗到底係咩玩法
就咁睇人地都答得幾得體
滿足哂問果個既無理要求

Btw唔支持棄養

遺棄動物唔知啲人咩心態

真係好撚賤
死mk
殘害生命

死mk
俾人當狗養就啱

關得唔得體咩事，你個腦比車撞？

睇到好肚餓

問題係唔係呢條女棄養
人地分左手
男仔話會繼續照顧隻兔仔
條女聲稱唔知條男會棄養
所以唔係條女棄養
針住條女做咩

你老母生你出黎比個腦你唔好好運用不孝子

弱智仔？

玩到要挾，佢知唔知人哋都可以報狗

推

由此可見至終無證據證明條女無份棄養
唔好條女講咩你都信喇

仲有人唔用腦亂吠亂支持
棄養係仆街
宣傳要小心呢兩件男女唔好比佢地領養都岩
但係人地解釋左仲要脅人真係笑左
除非你證明到條女講大話其實佢地未散啦
咁就可以屌到條女上太空啦

人地解釋左係又唔信
不如唔好問啦
你當初唔問佢直接貼佢兩個出黎
唔包括上面堆對話圖
仲有說服力d

屌隻兔同我對貓女一樣樣

你17

你睇清楚啲時間先
我唔係要脅報狗
係會直接聯絡警方

咁應該信邊個

咩會姐
咁搵左未丫
係搵就快
犯法就係犯法
支持樓豬做野

我覺得你係棄養者嘅朋友
想令到棄養隻兔嘅問題
轉成佢講咗唔係佢就唔關佢事咁

Sorry
我無朋友

你鐘意啦
你梗係覺得啦
你都係自己「覺得」所以無證據都針住條女
你依家覺得唔支持你既睇法就係對家既人
都非常合理

交唔到佢嘅個人資料出黎就交你出黎

如果條女冇講大話
咁佢都幾陰公

唔好咁講
樓豬會覺得你係條mk妹既朋友架

事主？
屌你犯法就犯法啦
報狗拉尻你有咩問題呀
死賤閪學人講道理呀
你行得正企得正咩？
咁都諗住可以spin得走

cls

典型連衛兵出現啦
連事主朋友都唔係啦我
依家到屈埋係事主

你報狗啦
報左未阿
我好驚驚你唔報阿
我坐定定係屋企等你阿柒頭

我睇唔撚過眼姐
睇你回覆啲語氣就知啦
係咁想幫條有前科棄兔既賤閪spin走

下?!
我又唔係事主啦?
彈出彈入既你地

解釋左又無證據都已經比你呢位大法官定左罪
果然不負我既期望

聲稱，條女話同條仔好返幾個鐘都講得出，咁都好信，真係唔知你真心膠定係佢啲friend純粹護主

條傻仔明顯係條女啲兵啦，慘撚到要係連登做護主狗

起佢老母

未見過mk妹復合？
唔信咪報警囉
講到依家都仲未報
又話咩唔係要脅
係報就快啦屌

同埋唔係阿
我唔係事主朋友wo
根據上面你地大法官既講法我係事主先岩
沖緊茶等狗上黎拉我
真係好驚阿

你地努力推post啦我要準備去搵律師

分緊手比人起到佢棄養割都割唔切啦,仲復合,你個腦唔係生係屎忽到就係護主狗

完

屌你支那人

坦白講我係條女講完頭幾句已經會block 左樓豬條on9 動物撚 無啦啦叫人交資料 唔知以為你係狗

人地成隻狗飛落街報狗都唔理啦 會理依d 都唔知你訓撚
醒未

你覺唔覺得你語氣同班狗審犯一樣

棄養係仆街
但條女以mk嚟講都算有誠意
最少啲態度唔係串串貢先
可能真係唔知情

好彩搵得返...

條女幾正，我代大家原諒佢

擺上fb兔兔gp

隻兔最後點
我養過10年兔仔，可以接手養